澳門攝影分享

聽日應該同幅圖差唔多

好mean，但如果香港變成咁會唔會俾人恥笑返？